［突發 ］友愛咩事 好多防暴狗

拉緊人？

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

2145 友愛防暴已離開，所有搜身市民全數放行。

下次背囊要裝滿用過既口罩

好似話有武漢人

冇可能，有武漢人既話班狗點會留低

周圍走架班生翻

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

[正視聽] 政府唔係無能 政府係突登想整死香港人